有冇人玩淘寶啲專玩模擬器嘅手提遊遊機？

對呢部有興趣，成部gameboy咁，有冇人買咗？值得買嗎？

淘你老母